其實點解“强”係殘體字

明明比強多一畫

口 厶

口字本身多字有 易學d🤔

齋睇標題都諗緊，呢個唔係異體字嚟嘅咩

原來係異體字嚟架咩
唔好意思小弟孤陋寡聞

我表達得唔好，我想講話我齋睇標題唔睇內文以為係異體字

因為書寫速度快左？

Make sense
殘體不嬲都無嗰樣整嗰樣

應該多一畫唔會快D架喎